https协议
=========================

HTTPS(\ ``Hypertext Transfer Protocol over Secure Socket Layer``\ )是HTTP的安全版，即在HTTP下加入SSL层；对应端口号为443

\ ``SSL(Secure Sockets Layer)``\ 安全套接层主要用于Web的安全传输协议，在传输层对网络连接进行加密，保障在Internet上数据传输的安全

